今晚去大快活刷扒

叫左個牛扒拼腸 有個細炒飯跟
杯汽水走冰
六十蚊

要多個中式咕嚕肉多飯多汁

飽哂

狗先食
啱你

大快活喎

圖呢？屌你老母

排隊拎餐似監犯排隊攞野食

大活除早餐外，得確比狗食

係咪人老左特別厚顏無恥

又餵個弱智仔餵垃圾

Jason

圖都冇，你話食咗阿嬌都得咖啦